今晚唔想做前線 有咩後援做到

小弟咩都唔識。。。但睇下可以做到咩。。。聽日又出唔到黎